<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<ModTooOld>Die Rimionship Mod ist zu alt und kann nicht mit dem Server kommunizieren</ModTooOld>
	<LoadRimionshipMods>Rimionship Mods Laden</LoadRimionshipMods>
	<Remove>Entfernen</Remove>
	<WaitToRemove>Der Opferplatz kann wieder in {0} entfernt werden</WaitToRemove>
	<RemoveDesc>Entfernt den Opferplatz damit er woanders wieder aufgebaut werden kann</RemoveDesc>
	<CancelDesc>Ritual abbrechen</CancelDesc>
	<SacrificeMyself>Opfere mich selbst für den Blutgott</SacrificeMyself>
	<SacrificeColonist>Opfere {0} für den Blutgott</SacrificeColonist>
	<NobodyCanSacrifice>Niemand hat die Möglichkeit das Ritual durchzuführen</NobodyCanSacrifice>
	<BloodGodScaleHelp>Unzufriedenheit des Blutgottes. Bei 100% passieren den Kolonisten schlimme Dinge. Opfere einen Kolonisten am Opferplatz um den Blutgott zufrieden zu stellen</BloodGodScaleHelp>
	<PunishmentLetterTitle>Blutgottbestrafung</PunishmentLetterTitle>
	<PunishmentLetterContent>Der Blutgott bestraft die Kolonisten (Level {0}). Immer schlimmere Dinge werden den Kolonisten passieren bis ein Kolonist am Opferplatz geopfert wird</PunishmentLetterContent>
	<ColonistBecomesDumberTitle>{0} wurde dümmer</ColonistBecomesDumberTitle>
	<ColonistBecomesDumberText>{0} hatte einen Hirnschaden und wurde dadurch dümmer</ColonistBecomesDumberText>
	<CommStateUnknown>Unbekannt</CommStateUnknown>
	<CommStateIdle>Leerlauf</CommStateIdle>
	<CommStateConnecting>Verbinden</CommStateConnecting>
	<CommStateReady>Bereit</CommStateReady>
	<CommStateTransientFailure>Kein Kontakt</CommStateTransientFailure>
	<CommStateShutdown>Geschlossen</CommStateShutdown>
	<ModRegistered>Registriert</ModRegistered>
	<ModNotRegistered>Unregistriert</ModNotRegistered>
	<ModRegistrationUnknown>Unbekannt</ModRegistrationUnknown>
	<ModlistUnknown>Unbekannt</ModlistUnknown>
	<ModlistValid>Erlaubt</ModlistValid>
	<ModlistInvalid>Unerlaubt</ModlistInvalid>
	<WrongLoad>Rimionship Ladefehler</WrongLoad>
	<NonRimionshipLoad>Diese Datei ist wurde nicht mit Rimionship gespeichert</NonRimionshipLoad>
	<WrongRimionshipLoad>Diese Datei entspricth nicht der aktuellen Spielphase</WrongRimionshipLoad>
	<TournamentUnknown>Unbekannt</TournamentUnknown>
	<TournamentStopped>Gestoppt</TournamentStopped>
	<TournamentTraining>Training</TournamentTraining>
	<TournamentPrepare>Start um {hour}:{minute}</TournamentPrepare>
	<TournamentStarted>Gestartet</TournamentStarted>
	<TournamentCompleted>Abgeschlossen</TournamentCompleted>
	<InvalidModsTooltip>Bitte folgende Mods deaktivieren: {list}</InvalidModsTooltip>
	<CannotStartTournament>Das Turnier kann noch nicht gestartet werden</CannotStartTournament>
	<CannotRestartTournament>Das Turnier wurde beendet und kann nicht mehr gestartet werden</CannotRestartTournament>
	<AllowedModsNotAvailable>Sie benötigen eine Serververbindung um die Modliste festzulegen</AllowedModsNotAvailable>
	<ModLoading>Noch zu laden: {count}</ModLoading>
	<Activate>Aktivieren</Activate>
	<EndTournament>Spielstand Einreichen</EndTournament>
	<EndTournamentTitle>Turnier vorzeitig beenden und Punktestand abgeben?</EndTournamentTitle>
	<EndTournamentConfirmation>Mit Klick auf "Bestätigen" werden alle Koloniewerte endgültig für das Turnier abgegeben. Das Spiel kann danach weiter gespielt werden, allerdings findet keine weitere Wertung in der Haupt- oder den Nebenquests statt.\nDiese Entscheidung ist unwiderruflich und auch nicht durch einen Neustart zurückzuziehen.\n\nWillst du sicher deine Endwertung der Rimionship jetzt einreichen?</EndTournamentConfirmation>
	<TournamentEnded>Koloniewerte abgegeben!</TournamentEnded>
	<MainMapIsActive>Das ist die Hauptkarte. Nur sie bestimmt den gesamten Koloniewert.\n\nEine andere Karte kann aktiviert werden indem man dorthin wechselt und sie in diesem Tab aktiviert</MainMapIsActive>
	<MainMapIsInactive>Das ist nicht die Hauptkarte. Sie trägt nicht zum Koloniewert bei.\n\nUm diese Karte zur Hauptkarte zu machen, bitte auf {0} klicken:</MainMapIsInactive>
	<DownloadingGame>Die Spieledatei wird geladen...</DownloadingGame>
	<RegisterMod>Registrieren</RegisterMod>
	<ColonistDiseaseTitle>Kolonist schwer erkrankt</ColonistDiseaseTitle>
	<ColonistDiseaseContent>{0} ist unerwartet erkrankt: {1}</ColonistDiseaseContent>
	<DeadlyBoomalopesArrive>Es sind tötliche, menschenjagende {0} in das Gebiet eingedrungen! Sie werden die Region durchstreifen und jeden Menschen in Sichtweite angreifen, um ihren Hunger nach menschlichem Fleisch zu stillen. Der Grund für ihren Wahnsinn ist eine Krankheit, die sich Skaria nennt.\n\nDie {0} werden keine Türen angreifen, es sei denn, sie sehen jemanden hindurchgehen. Solange du dich drinnen versteckst, solltest du sicher sein. Außerdem werden sie keine Geschütztürme angreifen, die vom Stromnetz getrennt sind.\n\nDie {0} werden die Gegend in ein oder zwei Tagen wieder verlassen. Du kannst dich verstecken und abwarten, oder gegen sie kämpfen</DeadlyBoomalopesArrive>
	<TrainingWarningTitle>Private Demoversion</TrainingWarningTitle>
	<TrainingWarningBody>Die Rimionship-Mod wird dir zu persönlichen Test- und Übungszwecken bereits jetzt vor dem Event zur Verfügung gestellt.\n\nUm das Event für alle Zuschauer spannend zu halten, ist eine Veröffentlichung von Ingame-Content sowie Informationen darüber (egal ob verbal, per Screenshots oder was auch immer) vorab untersagt.\n\nBitte denk daran, dass das Event am spannendsten und lustigsten für alle wird, wenn keine Leaks vorab stattfinden und du die Mod gemeinsam mit deinen Zuschauern im Lauf der Rimionship neu entdeckst.\n\nWir möchten dir mit dieser vorzeitigen Verfügbarkeit entgegen kommen und bitten dich darum, der Spannung und dem Spaß des Entdeckens während der Rimionship nicht zu schaden.\n\nWir behalten uns bei einem Verstoß dagegen eine Disqualifizierung vor</TrainingWarningBody>
	<BloodGodInfoTitle>Blutgott</BloodGodInfoTitle>
	<BloodGodInfoBody>Eure wachsende Kolonie erregt nunmehr die Aufmerksamkeit des Blutgottes und sein Zorn wird langsam stärker.\n\nWählt den Zeitpunkt einer Opferung mit Bedacht um ihn für eine Weile zu besänftigen. Denn je länger ihr ihm die Stirn bietet, umso größer wird die Erleichterung eurer Kolonisten bei einem Opfer sein. Doch auch die Strafen des Blutgottes werden zunehmend schlimmer.\n\nGenauere Infos findet ihr im Infotext des Opferplatzes</BloodGodInfoBody>
	<Agree>Einverstanden</Agree>
</LanguageData>
